支國市場同枱底利益，影響太多唔同人嘅利益，依家根本就係人性vs正義嘅世界大戰。

點解全美一齊搞鳩侵？政治嘅世界無咩憎唔憎，一起搵錢就係朋友，阻我搵錢就係敵人，所以根本就唔係憎侵，係唔好阻我搵支國水。

依家睇到，基乎所有有權力同影響力嘅都極力合作搞死侵，就係為咗未來4年可以同支國做朋友，做朋友就有水份，正所謂阻人搵食尤如殺人父母，所以social media龍頭嘅反抗力可以大到咩普世價值都唔理，就係為咗整死侵打入支國市場。

如果侵真係輸曬，我諗日後真係支國成世界第一。一來，你難搵到好伕侵嘅美國總統會咁打中國。二來就算搵到，啲有影響力同有權嘅人可以照舊LOOP返對付侵嗰套應對拉落台，無限LOOP。

長話短說，支國就係將全國10幾億人嘅財富，谷曬俾1,2%嘅，呢班人用金錢去控制全世界，全人類都貪錢，如果抵受唔住誘惑，全世國都是支國的就不是夢了...

全球一體化當然包括支共